[渣打澄清] 調查報告經國際專業機構覆核 未有發現任何客戶資料外洩

渣打澄清網上流言

近日網上流傳有關某前線職員涉嫌洩露客戶資料的重覆指控，並懷疑調查的獨立性，本行嚴正指出該些言論完全與事實不符。本行再次聲明並澄清：

- 本行法律部轄下的專責部門已就此事進行了三星期的全面調查，並非如網上流言聲稱由兩位退休職員負責。該網上言論純屬虛構，毫無事實根據。
- 為確保調查的客觀性及嚴謹性，本行特別委任了一家信譽良好及公正的國際專業機構為獨立第三方顧問，覆核本行的調查報告。
- 就有關事件本行一直有主動知會金管局及其他相關監管機構，並已交待調查結果。

本行重申並無發現有任何客戶資料外洩或被不當取用。

由佢哋法律部轄下的專責部門調查其實唔太理想
但係有「信譽良好及公正的國際專業機構為獨立第三方顧問，覆核本行的調查報告」

應該都唔會假掛
同埋我傾向相信一間銀行確切公開話「本行重申並無發現有任何客戶資料外洩或被不當取用。」

直接喺System光明正大咁睇，又唔係hack入去，
全部表面上都係合規transaction，你真係查到咩

原本有Po吹CCTV影到佢用電話影低喎

推

裝修list

人哋強調冇客戶資料外洩或被不當取用
你都係兜返去話裝修

屌講你就信咩
夠有手足內部爆料話渣打講大話

收皮啦
講咁耐肯放份報告出嚟未呀
肯講邊間第3方國際專業機構未呀

咁我睇公信力囉
銀行公信力點都大啲啦

成日都有人放Fake News㗎啦
9up又唔使本

呢個支持

放份報告岀嚟先再講
連邊間查都唔敢講

理得佢,一日唔炒條友一日都唔得

如果係Fake News炒條友做咩

邊間呀？ 搵個audit出黎認頭啦

區議員行出一小步 「黃色經濟圈」行前一大步

警甴伴侶已經係死罪

你咁同文革有咩分別

「信譽良好及公正的國際專業機構為獨立第三方顧問，覆核本行的調查報告」

e.g. ？

中聯辦？

福建聯會？

公信力...
唔怪得羅范話有天使 啲藍絲就信

永久封鎖

同警謊記者會一撚樣

人哋咁大間銀行
咁多監管機構

兩樣嘢都唔同
啲人話去HKMA投訴
你睇下MA有冇出面啊

冇啊嘛
啫係Fake News啦

條友淨係得staff card然後乜證據都無
可以係fake news/私怨撚

ma都係under陳茂波

你覺得佢唔奶共？

From 呀囝搵老豆老母

#讀者投稿

Bonnie tong事件（2）

Bonnie Tong 老闆 Jo Tai 今日下令所有分行經理封口,中話唔使理出面既人點講,只要跑到數佢都會保,話只要公佈調查後,公司揾唔到證據,12月調淡件事就安排佢復職..試問一個出賣客户資料既人,中令手足被捕,公司可以當冇事..
利申,Bonnie tong ,出名跑到數,佢係長沙灣同奥海城出名誤導銷售客戶,佢係5月時幫佢下屬sell 一個年長客户, 說服佢買UT基金,輸咗接近五成, 最仆街係叫sell d客向渣打Loan 錢,Loan完之後再幫佢買基金,佢為咗跑數 不擇手段 ,不停以欺詐手法銷售, 令到佢啲同事好驚畀人釘牌而唔敢出聲...
依加越爆越多野,公司反而保佢,同事們個個好驚比Bonnie 害死,佢不但出賣手足,中出賣同事,淨係識擦佢老闆Jo Tai 鞋,同埋同SME老闆Anthony 偷食..
希望各位手足幫手update 呢個post 上連登同各公海,唔該
Jo Tai電話,大家可以去FC下
64686810

左邊個個係Bonnie Tong,右邊個個就係Jo Tai

X2

咁講香港所有政府部門做任何嘢嘅時侯都信唔過啦

公開報告內容，由公眾判斷。

你搞清楚，係港共要玩文革，炒曬所有國泰手足。
我地只有簡反抗同捱打兩條路
正如私了一樣，係警甴包庇在先，我地先會選擇私了

希望入到嚟呢個Po嘅各位諗下

1. 有人Facebook出Po指控Bonnie Tong
2. 渣打兩度回應，重點：委任了一家信譽良好及公正的國際專業機構覆核本行的調查報告，並無發現有任何客戶資料外洩或被不當取用

如果講可信程度，我覺得當然係咁大間銀行可信啦，好似#24咁講可以係有人借刀

但係有嘢可以做嘅
1. 渣打並冇公佈報告同埋所謂嘅「國際專業機構」，應該要求佢哋公佈
2. #26提到嘅Bonnie Tong嘅其它問題，大家可以繼續推

除非有進一步證據證明渣打處理上有問題，否則我覺得唔應該裝修

其實到左今日你仲信港共咩？ 由羅范講出抗爭天使呢啲fake news 開始，港共公信力已經係0

擇個日集體取消渣打戶口好唔好？

ok原來咁都無人需要負責

其他唔講
如果講到HKMA咁恐怖嘅
咁唔合理囉
香港始終係國際金融中心

點解要東拉西扯講到所有嘢都冇公信力
咁係咪每日都要不斷猜疑 陰謀論啊

人哋講緊冇資料外洩
如果有當然有人需要負責

問題根據佢調查就冇

乜報告都唔拎出嚟就講公信力？ 公信力唔係自己講就有，要有事實支持先得

你咁講同呀婆話果個人生得老實，應該唔呃人有咩分別

咁本身指控人嗰個有咩公信力
就係因為啱聽所以你覺得信得過?

收皮啦

公開報告 點得出呢個結論

全部都係消息人士爆料，連過程結果都只係得兩行字
泄露左咩資料，點樣拉人又無講，拉左邊個用咩罪又無講，片又無
得幾張圖，講到咁高調上Facebook 講自己邊度返工做邊行
成件事借刀味極濃

FB係咁話支持黑警打死學生 話人曱由